大家覺得疤今埸有無黑哨

有
無

邊會冇, 2球12碼都99地

黑哨疤

有又點？ 咪又係贏緊你6:1

下 邊有啊

黑唔黑就唔知 psg就衰on9啦 2個單刀都唔入 抵比人反cup

尼馬果球100%penalty 啦

等唔到人地輸，要出呢啲post令自己開心返

華拉提多手到
唔講以為打rugby

第二球12碼就擺明
但巴黎on9都係事實

冇人叫你放隻手係人條頸
自己衰多手

直接俾個盃疤狗啦

黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤 黑哨疤

有呀有呀
咁又點

無人叫你有兩隻手，斬左兩隻手就最好

華拉堤禁區一野推鳩尼馬果下已經要俾啦

尼馬惡意踢馬昆奴斯咪又係要紅

你老母碧基巴斯手球 剷尻迪馬又唔洗比？

就係唔撚洗我巴已晉級thx

黑到6粒，6粒喎，6粒喎，ching，你黑比我睇，6粒喎，粟米六粒飯？6粒喎，你知唔知係咩既概念？係一個實力差距

你呢d吹咁應該吹多4-5個12碼
pag個右閘定唔知邊個都手球

比你知道真相又點唧

黑到1球贏到就夠啦on9
講撚到入到5球就無黑咁

有球證嘅地方就一定有誤判
球證可以睇漏 12碼 都可以畀12碼
球證判決也是比賽一部分
球員責任係踢好波 爭執留番比球迷啦

屌你巴黎禁區用手擋波幾多次？

再講巴斯基斯邊撚有手球呀，心口黎架屌

有冇人可以將個波改做炸彈 就可以解釋到點解係12碼

有誤判又叫黑 以家就算黑都係贏撚左你啦垃圾

蘇九就係插水既
其他o個D乜春粗惹攔截手球 psg走甩既多過巴塞走甩囉
反疤唔gur搵野黎屌

感動既係終於可以睇返巴迷用當年絕殺車仔晉級既口吻

yes

咁北京電視機黑過呢場好多

無恥到

車仔果場我係巴迷都覺得黑

但呢場話黑根本夾硬黎

呢場同車仔個場差好遠
不過都係黑架喇

黑就黑撚硬 不過uefa不嬲巴塞屬下既 都冇得好講

兩個12m都唔應該俾囉好冇

有無邊隊波係歐聯可以黑到疤咁 隨口up已經有車狗 國米 阿狗 psg 受過害

疤個d叫誤判
其他隊個d就黑哨

第一球點樣唔比

再吹大啲呀
巴塞俾人黑果啲你又睇唔到

晉左級就話撚知你喇 係度屌有咩用 咁撚叻打上去嘈啊笨柒

認真想知 有邊場歐聯疤俾人黑

其實吹少左
當年有一場對ac米蘭
角球都未開出黎就已經吹ac有人拉衫12碼
果陣巴塞1:1 輸緊作客入球
不過算喇，誤判經常發生
只係真係巴塞係歐聯特別多得益咁解囉
但一句級已晉，理撚得你就解決成件輸

補充多句咁多隊最無資格屌黑哨就係阿狗
首回合黑走美斯無越位入球
次回合雲9自己on9係度賴
明明零射門要靠鳥龍波，成場波傳幾腳波都傳唔撚到

車就有資格屌黑哨

195幾果時

仲有西瓜仲喺皇嗰場呢

我諗到！當年贏暴聯3:1月巴嗰球！

明明零射門要靠鳥龍波，成場波傳幾腳波都傳唔撚到
無射門傳唔到波就唔可以屌黑哨？傻撚左？

級已晉，理撚得你

依場係咪講緊無神神紅左雲佩斯果場？

屌你老母咁首回合點計架？
次次輸撚左就無視自己得益

駁都廢時駁 踢得差就要預俾人黑

首回合呢柒頭？

擺明psg on9 禁區內防守咁矛咁明顯，比哂位so9 neymar插水搏12碼，撞到人到又無掂到，咁都唔插等幾時？

美斯射個球罰球 天使佢地兩個手球又唔見你話黑走巴塞12m?

嘩屌你假撚到，想扮有人叉頸啦明顯

佢地唔會理架
Btw 車仔首回合都黑左巴塞啦 班友可能當年未睇波

紅vps 果吓真係呆左 有無第2場波嘅例子咁樣拎第2張黃

但係呢球係撞到佢又無掂到波
即使係插佢都插得合理
明知係插但係真係衰on9比位so9插
佢又插得smooth啵

總之次回合cap一兩場gif就黑哨
首回合有效入波俾人唔計都光明正大
地球聯合軍，正義既代表

到底要幾無恥先可以講到插水都合理
不如直接d明黑鳩你，咁點咪算
解釋依球插水真係好柒

地乜撚球，班傻鳩扮代表揾認同咋

北京電視機果場公認世紀黑哨都有得用首回合抵消？

留意到疤黑親哨都係次回合

巴黎個右閘拉跌尼馬，華拉堤扯低美斯尼馬
全部禁區內
點計呀又？

好呀就當阿狗垃撚圾黑都贏唔到
咁其他又點
Ac米蘭呢？
國米呢？
車仔呢？
皇馬呢？
係咪又係首回合黑左睇唔到
定係十幾年前黑過還息？
總結：巴啲對手本身黑過黑絲！而家還息姐！

計乜撚野呀
講緊上面條友話插水插得合理呀
唔識字？

On9仔，隊隊一線球隊前鋒都實識插水
英超都大把插水啦，你無犯規動作比位佢插，佢照插咪食黃牌囉
自己比位人入仲要話人，撞佢就算頂得住都唔可以順住個勢仆街既，都on99

咪就係，插水都情有可願，同話女人著得性感抵比強姦一樣

我咪撚話對車係黑囉
邊撚到話有抵消？
但其他隊自己踢得柒係度賴三賴四就好肉酸囉

有身體接觸唔跌得？
呢球佢係有推，係可以吹

講到尾你個point就係踢得柒就要預俾人黑

呢球比人撞，仆街都唔合理呀？
鬼叫佢撞到so9咩，比著山齊士都咁做啦

山狗咪又係疤劇院出身 搵例子都搵好小小啦

真係好撚柒，插就係插啦傻鳩，比位人入，插水都鼓勵，以後最撚好個個前鋒一掂就跌，咁場波就最好睇啦

哇屌，撞鳩人都唔比人順勢仆
唔講以為掂都無掂到so9無啦啦訓低就有12m添
呀朗都大把咁插啦

推? 嘩屌，咁都叫推，反觀睇下蘇狗反應，先摸頭後叉頸，連邊度比人侵犯邊度痛都未知，都仲有得駁

其實你不如唔好再解釋依球喇
幫緊巴迷丢架咋你

臭蟲

uefalona

判罰係係判佢仆個下 關佢隻手撚事
呢球係插架啦，但佢係插你都駁唔到因為後衛真係有侵犯動作，佢仆街都係好make sense所以先罰

張圖係掂到 但so狗插水係插俾人叉頸喎

睇下手部動作，再睇下反應，一睇就知係插啦，仲駁咩，仲講咩阿朗乜乜乜，唔係下下搵鍠狗都有出黎先有說服力既。

其實覺得同琴日利雲個下差唔多

對比起車仔個場
呢場已經唔算係啲咩
一早已經知道疤點都會贏

都係個句
後衛侵犯在先，so9順勢仆
個情況係show到後衛犯規
手部動作就算張開手仆定係抱頸仆都係仆啦
球例就係咁架啦
咁都黑，叫fifa改條例啦

所以大把阿迷都屌拜仁黑喇
但同樣，只要係黑完又比人大炒
就係柒，而你黑只不過係其中一個因素
唔影響成場波
再睇埋上面果個唔插水係合理，係make sense
可以睇到現今球迷睇波真係一絕

疤黑親都多數係次回合 落後緊唔係12碼就紅牌 首回合都係做下樣扮公平贏輸都無所謂 次回合再開黑哨mode

平時又屌牙朗插水
而家又話合理

屌你插水姐冇話你唔合理

咁插水既定義本身就係球員將被侵犯既反應誇大，再增加球證一剎那誤判既機會喎，蘇狗呢次明顯係咁做啦。黑哨呢家野，你肯交貨，我咪出貨囉

球證判得合理，因為成套動作同反應make sense，你撞我，我仆街，判你犯規，好合理

插水道唔道德又另一回事

但係個球證無判左，最多你咪話so9 插水狗，但黑哨就真係輸打贏要

屌你老母 依球好撚記得
波都未撚開就吹扯衫
仲要無人跌
屌你老母
利申：米蘭fans

佢地叻就叻在次次黑既方法都唔同
之前就開無雙後防點犯規都無視
而家就前鋒掂一掂都即跌

非鍠非疤迷都忍唔住笑講真

比你做球證真係死得 撞都冇撞都話合理 睇So9個反應同隻腳向前跳擺明插水啦

龍門任你擺

咁都無撞，你做球證就真係死得

講真 做得球證就已經要識分咩野係真撞咩係插水啦？
你咁講我做前鋒永遠比人掂一掂都跌博12m得啦？

唔知邊個擺龍門
PSG個右閘擺明拉低尼馬可以唔吹
華拉堤擺明推低尼馬又可以唔吹
扯跌美斯唔吹，都可以係黑哨

邊仲有可以黑得過北京電視機
要等多唔知幾多年都未必有
除口up都三四個12碼一兩張紅牌無比

插水呃到十二碼就叫黑哨?

我係巴迷我認北京電視機係黑
果場巴塞係應該要輸
但之後每隊明明自己有得益踢得柒打矛波都賴黑哨

球證用手遮住自己隻眼啫 又唔可以怪佢睇唔到嘅

尼馬還拖唔吹 迪馬單刀被鏟唔吹 手球唔吹
好心你黑哨咪認

咁都叫掂一掂
分到插水又點？插出黎個反應make sense同後衛係有犯規動作已經要吹啦，你玩fifa定上youtube睇diving都係照吹架啦呢d

你話so9 跳起再仆都比12m就真係黑哨

你仲未應我
Ac米蘭踢得柒？
11年鍠踢得柒？
國米踢得柒？

所謂北京電視機嗰場
唔係鳩白負碌一腳中左就已經係轟仔晉級
哥迪奧拿都揸晒手祝賀Hiddink

然後就變成今日高登 連登主流口中嘅黑哨

唔認都唔好喺度死頂啦

同埋的確而家好多前鋒都係禁區帶到死位既話比人掂一掂就仆街，呀朗，利雲等等，你求其揀場頂級聯賽睇都會見到呢個畫面。跟住仲會對住球證大嗌叫佢吹

唔係黑走哂車狗啲12碼嘅一早炒疤3 4球啦

笑死
唔通果場波車仔晉級，巴塞就唔係黑？
你咩logic呀

國米開波無耐就唔知點解食左張紅果場真係世紀級 10打11對住全盛時期嘅疤+黑哨都守到完場

講定先，實有人話大米首回合越位入波
你碧基次回合咪一樣

屌 疤出線就成班係都嘈黑哨真係好撚肉酸
根本兩球12碼都有比既理由，唔係至於黑，psg踢得矛已經走甩左d又冇人講
係到左賴右賴不如潛水算啦

國米踢得好咪晉左級囉
但你知唔知首回合國米係得益果隊呀？
11年鍠個個屌鳩巴做戲，但你又無諗過皇狗隊功夫隊幾撚矛呀？下下瞄撚住隻腳黎踢鞋底去先，唔通俾人踢完仲要笑笑口起身同佢握個手？
AC果場係有爭議

碧基次回合果球無越位呀on9

屌車仔個場都仲想拗真係無撚恥

岩呀，有成 77 個負評咁多話依場無黑
真係要潛喇

唔明巴迷個腦係乜構造

呢隻扮阿狗既疤狗都幾無恥

以後疤狗屌人插水可以cap返呢個post

而家疤迷就會話佢地認對車仔個場係好黑，但係今場唔係，幾年後就會認呢場好黑，之後個d唔黑

原來疤輸就唔可以屌疤黑哨
神logic

我問你咩Logic就真
如果嗰場真係轟仔晉左級
真係唔會有人會出聲講咩黑哨
而係讚車路士劣勢下奮戰贏巴塞
至少轟仔真係值得贏

懷疑係假膠引人反疤

嘩屌 真係唔夠你講
黑哨同輸贏原來唔可以並存

今場兩邊都走甩唔少判罰啵
咁都黑？

你想讚轟就直接d喇，講到咁以為你疤咋

幾年後你就會轉哂口風，因為疤既黑波陸續有黎

理直氣壯

好呀就當我睇錯
咁張紅牌係咪又係我戇鳩？
次回合西瓜恩嗰球係咪要吹丙朗呀？
你話疤俾人黑我地睇唔到,你試下搵返咁多場出黎啦

但係今場好fair 之後唔評論
齋講呢場 唔係黑哨，真係輸psg防守

巴狗 拎撚到歐聯咩 咁廢

車果場咪黑囉
呢場無黑，就係咁簡單

望下正負評先喇
肯定全世界針對巴塞喇

潛唔潛關我撚事 我唔係疤狗
淨係覺得輸左唔會反省下自己實力/不足
一味嘈黑哨真係好撚肉酸
再者你敢講呢場psg踢得唔矛，冇走甩其他12碼咩

正負評= 全世界= fact
On9 logic
事實兩邊都走甩唔少判罰
Psg輸係輸防守柒，頭3球成班眼神防守
巴塞5個逼搶
講真我覺得似傻波多過黑哨囉

你收皮啦
班柒頭一定淨係睇左張gif冇睇成場！
全部都係港豬咁易俾人煽動！得巴迷最心水清

假撚到 巴塞好波 熱血出線

週而復始，萬象更新

我無講過psg唔抵輸wor
你唔好偷換概念先喇
一路都講緊係黑定唔黑
咁唔嘈黑哨嘈咩呀
中學畢業未呀

疤係話我黑完有咩問題 我有黑足6球咩? 你黑個十二碼或姐死球番黎又入到咩?
黑哨好過你鍠 下體打功夫足球 你未黑過哨啊？ 我黑哨把握到機會你要respect 我
但總唔提黑阿技雲狗個球 主場黑軌

你話人on9 logic最好笑喇
合理插水

贏就黑哨輸就垃圾 笑撚左

有冇爬文呀，佢地話雲狗自己戇鳩加零射門呀

算啦 有咩好討論 不嬲個個自己愛隊插水 = 冇事 情有可原 唔插對唔住自己，黑哨=你睇下對面都誤判左幾多，隊隊都係咁

插水係戰述之一！
球證比佐就誤判！
所以唔可以叫黑哨！
Logic.

今場邊撚有黑呀？
睇完張GIF圖就當睇左場波？

傻仔 插水個動作反應合理
判罰合理

插水就唔可以合理，笑撚左
唔道德就有

但球證判罰呢球都係罰得岩

當你話有黑哨 咁都係要個結果係贏啫
咁
贏左真係好自然唔得閒話黑架啦
定係應該要一齊恥笑
嘩 黑埋都輸好撚柒咁樣

講返呢場
蘇亞雷斯插水係錯 咁佢真係呃到球證
咁呃到球證吹又可以歸類落黑哨?
如果球證戇鳩鳩咁就係黑
係咪即係插水拎到十二碼就係黑哨得益者先
我就覺得呢場球證吹罰都幾一致

定還是講到尾疤晉級就一定係黑哨先

你又唔提下首回合美斯有效入球俾人黑走左？

再者你敢講呢場psg踢得唔矛，冇走甩其他12碼咩
我咪問撚左你囉，我就唔覺今場叫黑既
淨係睇到班輸唔起既人左賴右賴

呢個係事實

怪天使單刀on9 佢傳比隔離就贏左

until we score

疤

你估我地又係psg迷？你都7下7下

佢傳俾隔離，結果就係7-2

feel到ching你好嬲豬

輸唔起
我諗今場屌巴塞黑既，絕大部分都唔係巴黎迷

北京電視機都想洗底

你估又幾多真係睇哂成場波呀？
咪又係一起身睇完張GIF就屌鳩巴黑哨

車迷係咁，話哂車仔都係苦主

屌你老母，米蘭果場咁樣黑鳩人先叫有爭議，黑哨呀仆街

但我問撚左你兩次都唔答我
Psg踢得矛，有走其他12碼，都叫黑哨？
訓先啦ching

講黑既程度，個場真係要排下隊先

上連登勿認真

咁點解睇完張GIF就屌鳩巴黑哨？
而唔係睇完張GIF就覺得巴唔係黑哨
咪因為剩係果球已經黑囉
仲想兜兜兜，兜乜春呀

你睇下個標題
再睇下正負評
睇下你係咪眾人皆醉你獨醒

我唸係得疤狗先認為冇黑哨

Ching hoball

言下之意即係唔關球証事
係疤球員無道德

佢地認為張GIF係誤導人地，令人地覺得巴塞黑
姐係佢地本身已經好認為蘇亞雷斯果球「合理」插水唔係黑
除左無恥，無說話好講

咩啊，疤迷話係psg防守既錯，佢俾蘇狗入到禁區就有問題啦

熱血反勝6:1 你係有實力
但5:1球12碼係黑返黎你邊撚到有得唔認呀大佬

年年都話黑 皇馬車仔曼城Psg仲有錢啦 疤咁乞人憎點解咁多球證都幫疤塞

尼馬球罰球入佐都無咩意慾去追已經

因為佢地係比錢買球員

一場波得一球？而且果球就算吹都係無問題
係有身體接觸，係阻到佢射波

黑到 插水照吹 無限補時

依樣真係要問返巴塞先知
點解差不多年年都會比人係歐聯話黑

正負評就代表事實？
咩logic?
大把人肯定連精華都未完就衝出黎屌巴黑

明黑鳩你，咁點？

以後討論黑唔黑哨一定要睇晒成場波，就算一張gif係插水黑哨都唔可以作為證據

馬昆奴斯唔通隻手無動作？

黑波假波一定有 我係唔明點解次次都係疤

言下之意，呢個世界大部份波都黑哨啦
你犯規，我插水仆街得益就黑哨
大把罰球自由球都係插水拎返黎，
要企定真係企唔定，下下仆落地咩？
分別在於今次人地插水得益12碼，所以就黑哨，其他插水就唔係，哈
定係巴就係原罪？

人地插水得益：屌你插水狗
巴插水得益：屌你黑哨

都係個句啦，佢個下插水個動作同反應係正常比人撞完之後既反應（仆街），而後衛真係有犯規動作（撞落so9），球證呢下判罰無錯。

最多你咪話插水呢樣野唔道德，呢點我同意。

但係得益就就好撚正常，鬼叫你撞人，最多咪話插水唔道德，但點撚解會係黑哨？講撚到人地無犯規無撞到人咁，真係笑撚左，
唔通家下無撞so9，so9係禁區跑跑下自己仆街之後有12m呀？

係咪輸懵左你地呀？而家psg無走甩判罰，淨係巴塞有？明明兩隊都走甩唔少判罰，點樣贏先唔係黑哨？巴塞0得益，無限判對家得益仍然贏到先叫贏？

跟住駁唔到就拉返去講舊史啦，車仔呀乜乜柒柒，講呢場呀，洗唔洗講到創會第一場比左賽？呢場點黑哨呀？對家係咪無走甩呀？對家都有走甩點解唔係psg黑哨呀？

點黑都唔夠賤種馬黑啦
真係好開心見到班馬迷係到幫巴含撚
含啦柒頭

長知識了，連球證諗咩都知

或者再會話：睇下正負評係咪眾人皆醉你獨醒

咁你再問哂咁多個投票既人邊個睇哂成場波，既然唔知有幾多人係睇哂成場，投票有咩參考性可言？

咁呢個真喎
唔通插水博到一球12碼，但對面走甩左4-5球12碼都比人話黑哨？
冇睇哂全場憑咩評論
（打個比喻唔係講今場）

插水=黑哨
笑撚左

兩樣完全唔同既野黎架啵

年年都有人話賤種馬黑啦on99咁
學班賤種馬話 無證無據 黑就黑

插水咪屌返佢插水囉
係屌黑哨D疤先咁大反應姐
呢場2邊都咁多甩漏
如果個topic 改做so9有無插水
相信好多疤都會認同既

插水咋嘛邊係黑哨喎!
我地巴狗係插水影帝演技狗咋,唔好屈我地巴塞黑哨呀!!!

合理插水

插水=合理呢咁
就係由你講既
我都唔拖埋其他巴迷落水

Exact7ly
不過大部分都無腦

建議樓主改投票機制，插水正評，黑哨負評

Btw so9呢球插水真係好似 球玉雙手放係頭插水果球 有冇巴打post 番張圖對比下

插水都叫做合理？
我插你老母都合理la咁

巴迷其實幾撚型

果種對抗異見者，堅守信念既霸氣

投完判返疤出局

去到禁區比人撞，身為前鋒呢個情況插水去獲取最大得益，唔合理？ 合理唔一定係合道德
插水仆街個動作同反應唔合理？
比人撞，仆街唔合理？
比人撞完，仆埋街，球證判罰，唔合理？

不過最後都級已晉理得你

我地巴塞呢D球壇警察邊會做D唔正義既野架

總之每逢球證判錯，疤有得益= 黑哨啦

駁唔到就開始發狗瘟
前鋒插水幫球隊獲取最大得益都唔合理，係咪幫對家帶返粒波去自己後場own goal累輸球隊先合理？

洗撚同班柒頭拗咩，巴塞一贏就係黑架啦

睇返巴打講d野真係好撚無恥
合理插水真係笑撚左
果然係疤迷

咁黑哨都係幫球隊取得最大得益姐
咁用番你個邏輯 黑哨都好合理

俾錢買球證梗係幫自己隊架啦,係咪幫對家吹幾球十二碼先合理？

所以球證係前鋒個role？
傻西
跟返個role黎諗合唔合理啦，下下都黑哨
唔比球證幫對面隊？

我推返上黎比大家睇下你講野有幾on9 姐

人無恥則無敵

唔講咩，疤最鍾意屌C朗插水，而係又搬龍門
我屌你老母啦

點解會睇到係比錢買球證呢？
後衛無犯規就判罰？傻鳩

插水賤朗拿金球啊on9
佢插緊你老母啊

屌插水同屌黑哨
兩回事
屌你老母啦傻閪

成隊本身都唔係人類

級巳晉

無

到底班傻西係咪覺得屌插水=屌黑哨？
我而家屌緊你地話黑哨啵
插水我同意佢真係插，但點解會係黑哨？
因為巴塞贏波？

疤最鍾意屌C朗插水，而家又變左屌黑哨？
無恥到

支持推翻賽果

講緊合唔合理啫,無話我地巴塞黑哨,我地巴塞只係插水演技狗咋嘛,贏波就得啦

入錯post 望下topic

傻閪 如果插水都合理
點解有球員會因為插水拎黃牌呀on9?

我就無睇場波 唔講呢場係咪黑啦
但插水都比你講到合理
咁以前果d咩越位入球呀果d都句理啦
弱智仔

咁其實你同唔同意佢插水呢個行為係正確

你依d就真係發狗瘟喇
不過反正你地都已經無撚恥到極
都無野好講喇
級已晉，恭喜哂你

好鬼"林鄭"

望下個topic
文盲
屌插水演技理撚得你
黑哨

但係你自己講緊插水好合理wor

真係講多都係謂

無謂*

巴奇蹟晉級 成班反疤dum 曬心口 好心涼

仲講咩睇下個role
真係無恥到

疤狗夠膽講屌人插水果陣無屌埋黑哨？ 咪撚玩啦

淨係可以講topic既野咩 為左贏波做咩都合理丫嘛你話,我同意架 道德撚死埋一邊啦

咁c朗又要操到咁撚大隻得黎仲要插
好鬼礙眼呀大佬

贏撚左波 話撚之你 你咪谷埋谷埋打飛機囉

長知識了

意識係：C朗插=賤種
So9插=合理幫球隊攞最大利益

第二球真係嚴左d
咁多球唔比 手球又唔比 比呢球
真係唔驚死 入埋就爭一球 想制造高潮咩

係黑你呀？吹咩

疤迷short左啦，一時就話插水誤判，一時就話係對面犯規

因為球員無犯規動作/個犯規唔應該導致呢個反應
例如撞你，你跑多兩步先跳起再仆，咁個反應咪唔make sense，你都無比人侵犯/個侵犯動作唔應該導致咁

但係而家有人犯規，佢插水個反應合理既話只係放大比人侵犯個part ，你知佢係插水但球例上你又唔可以當佢係插水因為真係比人侵犯同反應make sense，算係犯規

前幾頁
蘇亞雷斯插水係錯 咁佢真係呃到球證
咁呃到球證吹又可以歸類落黑哨?

勁到可以攞黎寫thesis

前鋒插水幫球隊爭取最大利益唔合理？
咁做前鋒點先合理？
合理唔一定合道德
法例正如合法唔一定合道德
叫雞合法但唔道德，同樣道理

第時我識幫賤種鍠兜
越位入波？企前啲咪易啲單刀好合理吖，搏旁證睇唔到
功夫足球？踢傷對面主力我咪有優勢囉，戲都有得拍啦咩合唔合理
手球？波打手姐，個波要衝埋黎我隻手到我都冇計架

你知佢係插水但球例上你又唔可以當佢係插水

終於見識到咩叫人無恥則無敵
連插水都可以咁多學問

你係唔係short左

合你老母呀,插水食黃牌打少件多得你唔少呀,以為次次都呃到球證呀?唔話你黑哨,你都係好撚彩呀仆街

哇我理撚得佢地，而家一件事還一件事
又想拉埋黎講，不如由創會開始第一宗罵戰講到今日呢單呀

笑撚死我

Role你老母牙疤狗
返去小欖食栗米六粒飯啦

On9
疤迷真係咁都可以拗
波未落地正常兩個撞下拎身位都唔會吹
而家掂都冇撚掂到都吹仲唔係黑哨?
仲要乜撚野插水插得合理 插得smooth

偷雞越位好正常 大把球員咁做
踢傷，你可以既但食牌囉

屌你班疤搬龍門呀傻閪
So9插水=合理
C朗插水=賤種

由佢地la

Ching究竟你係咪曲線反巴

插水都要食牌喎 踢傷都可以呃到球證對眼架

好撚似

呢球馬昆奴斯隻手係有動作
呀蘇食哂身位準備起到腳
你只可以話動作好輕微，但係犯規都無話可說

巴塞屈機

前鋒幫球隊爭取最大利益唔合理？

巴迷唔撚使同佢地講咁多啦 人係自私架啦屌 自己撐果隊波 理撚得佢係咪黑哨 鍾意一樣野就是算錯都合理化架啦 真係唔知有乜咁好拗

根據疤迷logic，泡菜仔02世盃打人都係冇錯，因為係幫球隊爭取最大利益

你係咪唔識睇成段野，
你分到佢係插水又點？
佢事實上係比人侵犯，就算係插水，但係個反應又好正常，理應係判罰

即係你比人撞，撞到你你仆低又好合理，你硬撐頂住又合理，兩個反應都好合理，其實唔一定要仆低，可以硬撐頂實，但係佢選擇仆低，咁佢係咪插水？係，但係呢個又係咪比人撞完之後正常合理既反應？又係，咁好正常係判罰

韓仔個份體育精神真係好值得尊重

你講乜啊，人地話唔係黑哨啊

利申：唔係疤迷，真係唔識睇

怪錯韓仔十幾年，今日終於真相大白

拿，我就無話賤種既
站係前鋒角度黎講，插水好合理（客觀)
但下下鳩插咪比人感覺仆街囉（主觀）

好熱血呀

個身壓跌人就唔犯規？
下身、條撚屌到人跌就唔叫推？你地點推自己條女？用手？我就腰用力、帶動條撚推你地條女嘅

牙朗有比人侵犯
弱智仔

啲推論咁柒學人講邏輯

打人合球例？
擺明犯規再插水係灰色地帶
插得假=黃牌
插得真=得益
打人好明顯無灰色地帶可言

咁都要吹 咁一場波既角球咪9成9有12碼？蚊撚晒衫咁 暴力足球

發現一隻小學雞

嘩，插水都有灰色地帶？咩球例係咁寫？

好心你做疤狗自己咪係撚咁講插水呢隻字眼啦 插得真同假咪又係插水
灰條撚地帶咩

灰色地帶寫到明？真心第一次聽

已經吹撚到係擺明犯規

屌，班疤狗都攞盡彩啦，好心大方d認係黑哨咪算囉

同02世盃，南韓係亞洲之光一樣，結果就係一切

黑咪黑lor

容許我做個初步嘅歸納
1. 今次嘅投票只係三百幾個會員嘅主觀意見，仲有沈默的大多數未表態
2.雖然第二球十二碼對晉級與否起左關鍵作用，但巴黎太柒失六球，所以有意見認為其實質意義不大
3. 由於無辦法証明有明顯嘅利益輸送，黑哨係唔成立，兩隊都係受害者
4. 係球隊利益前，每位球員都要盡力插水，否則就係唔合理

大家有無補充

熱血足球
簡直係燃燒生命嚟踢波

多謝巴迷今季幫哂曼阿迷平反
果d咩手球入波 越位入球其實都好合理
都唔明班人屌咩

有身體接觸都唔俾跌?

係四百幾個會員

根據疤迷logic，南韓係亞洲之光

成場巴黎禁區又推又扯都無十二碼，仲叫黑哨?
唔係事實點認?

你要拉返去車仔果場咁我認既

一句講，咁有無比人侵犯在先？
有，交戲，你又prove唔到佢插水但係你知佢係插水，但點證明？佢個反應真係比人侵犯完應有既反應啵

但係條例寫到明插水係黃牌。灰色地帶在於點judge，要證據

多左咁多嘅

黑哨贏左波就話之你

原來當年09年，疤迷覺得贏黑哨係合情合理

駁5到？

突然覺得英超d判罰其實好合理

其實我覺得 比12碼好正常既 你估球證好似我地咁可以係咁睇重播 慢鏡 跟住先判係咪12碼咩 仲要係咁關鍵既時候，唔判，完場我地呢d 可以係咁睇重播慢鏡既球迷睇到唔係插水，因為呢球進唔到級 又會話黑哨，判左，原來係插水，又會話黑哨。人係自私gala 自己愛隊做咩衰野都搵到理由合理化，人地隊做衰野就咬住唔放

On9 仔你d logic都幾好
非黑即白，無灰既
前鋒插水搏最大利益，咁做既話係件好合理既事，但係唔咁做=唔合理？

人地嘅意思咪話唔黑囉
叫你唔好次次輸波就賴人黑哨，
用話人嘅時間反省下點解輸，
條友再講埋psg矛人被罰抵死同埋疤都要報失12碼嚟證明依場波冇黑哨，
同埋而家連登仔未睇清楚人地講咩就喺到問人中學畢業未
濫用哂依句嘢

見多左正皮係咪會冇咁嬲呢

係插水係最大利益時唔插？

你搭車返工
搭地鐵最快，唔可以唔搭地鐵，轉搭巴士？

講真插水就可以走得甩唔叫插水
不過球證咁都吹呢

bkmark定個post先
以後就有大撚把理由可以用了

即係搭地鐵最快都唔揀？

歐聯黑幕多到已經開始想罷睇

其實大家都雙重標準，

咁咪回歸返去現實囉：巴塞晉級了

咪傻啦，到時疤迷就會打倒昨日既自己

上咗lihkg咁耐終於有個咁嘅post

大家bookmark咗個post佢,尤其係鍠,下次俾疤話場波黑哨,就逐個疤嘅回覆copy返俾佢地自己駁返自己

超長補時，2球12碼

不如直接比個冠軍疤狗啦

你想點
我咪回應緊佢，psg係抵輸
但我嘈黑哨係因為一路個post都講緊係咪黑哨
你做乜鳩
定你同條友都係同中學？

地鐵最快揀佢好正常 但就唔可以搭巴士？

屌 笑左

評已正，理得你

係？
你好似轉撚左去插水topic 啵
黑哨好似已經駁唔到？
你撞我我仆街球證吹罰，that's all，黑？

我屌你老母你乜撚野邏輯黎架

錯就錯，
的確個12碼球証判得有問題，
遲早巴塞要還

你嘅意思同盲人摸象一樣
摸到象屎眼就以為大象係咁

所以我一開始都話終於見到巴迷用返當年絕殺車仔果種口吻同氣燄
尤其插水合理果個

仲以為入錯上班台

即係原來比人撞完仆街係唔正常既
我要比人撞完，跪係到望住球證，咁先正常先應該吹foul?

咁而家係咪黑哨？

可以
但按照你之前嘅論點就係唔合理

我咪同你講無黑哨囉
隻手有動作，蘇9食哂身位準備起腳，個動作係誇張但事實上係有身體接觸
而且PSG有三球係禁區內擺明犯規球證都無吹

巴黎走甩幾粒十二碼係咪第二球十二碼還返

打少個點樣唔影響成場波呀大佬

喂喂，唔記得換ac?
我明明兩個回覆都唔係應緊你

由有動作講到「撞」喇已經

唔可以話山西豆腐隊黑哨
都唔係疤吹哨

咁摸到象屎眼 咪即係大象囉 有咩問題
其他動物有象屎眼？

2x3=6
2+2+2=6
乘數係快d但我唔可以用加數去計呢條數？最尾都係得出同一結果啵

先送2球12碼，難為d疤迷合理化2個12碼
然後超長補時

淨識講已進級
咁當年南韓都係亞洲之光

直接比個冠軍你啦，好唔好

阿記打少個唔影響疤場波

講得好岩 駁唔到

駁緊你呀傻仔，咩野一直講黑唔黑哨啫，我講唔係黑哨你又駁唔到，走去講乜鳩插水

你班傻鳩繼續哭喪：黑哨啊！黑哨啊！

so9個球，明明下身撞跌人，死都要屈到黑，反應誇啲就叫黑，大話講一百次就真咩

btw, 巴塞會晉不了級麽？

仆街我大笑咗出嚟

其實你有無諗過最傻最on9 又駁唔到人果個係你自己
差唔多全村人屌柒你都覺得自己係正常果個
你真係好撚野

俾你望到成隻大象，都唔代表個隻係大象

利申：跟疤迷學緊野

唔夠人講就會
轉topic
拉埋其他賽事講
講歷史

可唔可以講返呢一場既黑哨點黑法？

PSG果啲唔吹係球証問題，但咁就要合理化最後呢球插水？

咁同班愛港之聲話先撩者賤，所以警察可以打人有咩分別

可以盲反到咩程度

駁啦屌你
比人撞仆街吹罰咁點黑呀？
下下講插水插水，咁比人撞完仆街吹罰係咪唔應該？

其實之前已經有會員開post
都估到佢出超必黑哨架啦

有黑哨
邊可能晉唔到

大家一早估到黑哨反cup

跟住就話，屌你巴塞黑走左psg幾球乜乜乜乜
咁psg無黑走巴塞幾球乜乜乜乜？

咁都唔fair，球證仍然係收左一邊錢專幫某面？

你本身都話插水合理喇
駁乜春姐
唔洗惱羞成怒wor
雖然咁多人屌柒你
但我都欣賞你既堅持

個一年真係daddy顛鋒

點解最後果球係插水，成隻手伸走你前面禁你有哂身體接觸唔可以跌?
唔怪當年皇狗打哂功夫剷到巴塞球員仆街你地都屌返巴球員轉頭啦

而且樓主睇波唔係成場計講黎做咩？
我同你專講最後果球入波唔好?

開始選擇性失明
仍然係黑哨！！但又講唔出點黑
：總知巴塞靠黑哨贏啦

平時呢啲掂一掂撚會吹咩

有人話撞,有人話禁,到底係撞定係禁

依場都賴黑哨
利申車迷

進攻緊比人撞完插水搏罰都唔合理
真係應該比佢撞完，企定定係到街都唔好仆同對面講：下次小心d啦你
咁呀？

個財神同撐黑警個 d 言論好撚似

咁都叫掂，咁樣全速跑黎撞落去仆街好正路，你話蟹步mark緊咁樣撞一撞都吹我就話黑啦

衰在你又駁唔到點黑呢
比人撞完仆街都唔比吹罰，你都好似愛港力咁霸道

疤迷認為人地隊插水就黑哨 到疤插水就合理化 講條撚咩

不如你講下黑哨嘅定義係乜嘢

又拉另一場講啦，講返呢場好無

你話人偷換概念丫嗎
我咪話佢冇囉
你話我地中學生咁咪中學生囉
有咩所謂姐

點知你地，我睇就好fair 既判得，邊到有黑？

我疤又被逼害啦

好人好姐捧撚埋哂呢啲咁嘅賤閪黑哨插水狗隊

條友根本冇睇人講咩

So9個球就係插架啦 不過上半場巴黎都走甩左球12碼 咪當還返囉

大家？有幾大牙
估到會黑哨+贏緊，你班傻子又陪我地睇？
根本心底裡知我巴實力強大，有機會熱血反勝，所以想睇下係咪真係得

事前大家都估到超必

算啦

12碼最多又係佢地

對疤有著數既咪fair囉

無錯，如果過兩場有同一情況睇下佢地會唔會大方咁話: 係咁架啦，唔叫插水架

係囉，對psg完全無著數，psg無走甩過

根本雙重標準，龍門任搬

係係係，第場既事你第場再講
講返呢場

講得唔好
應該話屎眼就係完整一隻象

下身咁樣屌法，侯克都跌啦屌你老母，小動作就唔計？咁明顯有心 班傻子仲敢po張gif

明日的你打倒今天的你

佢話我輸波賴黑哨
但我只係講緊場波黑哨
無話唔應該輸
只係單純覺得so9 球12 碼係插水黑返黎
我個概念係咪比佢換左做輸唔起搵野賴喇？
咁你聽完認為自己既理解能力去到邊呀
溫dse喇

咁邊隊著數多d

手都有動作啦

放心，我之後都唔會係巴po留，純粹呢場巴塞真係踢得好先留

到第場用番你舂水合理d point
之後又話上場既事上場講完就算
今場還今場

咁邊隊犯規多d?

根本從來都冇人話過psg唔係抵死

明黑9你啦

歡迎，都唔關我事，不過難為你谷住谷住有排先講到
今場就真係巴塞踢得好，係後防派左次膠比人入左球

將疤啲point擺落撐黑警都好撚match

最on9 話輸唔起搵野賴果句
心諗屌柒疤果d起碼有一半唔係巴黎球迷
同輸唔起完全係兩回事
係疤犯眾憎

咩動作？萬佛朝宗打中蘇狗

係係係，巴塞晉級毫無爭議，天公地道

有咩好谷住谷住 我又無睇場波 今季歐聯又唔關我事

不過見你話插水合理個point真係on9到無倫姐

係疤眼中踢波原來係唔可以有身體接觸
小小都唔可以！

點解你會認為用犯規數會係一個好嘅指標去proof fairness

咁應該一場百9幾個十二碼
巴迷真係😹😹😹👍🏻

Psg犯規數多過巴塞
咁自從巴塞得益會多過psg得益
咁點比較？要計返percentage?

PSG

出撚左線
拗黎有撚用咩

比人咁侵犯插水搏12m都唔合理
咁都唔得

咁撚樣叫侵犯

一掂到就要foul
藍波都唔會咁7啦

ok, 動作細唔算犯規

嘩屌你老母
疤狗次回合幾條叉阿妓球員頸
仲要球證睇住都無事
完全俾你條柒頭ignore左

俾人炒到足足6球都仲可以無限放大一件事黎嘈

球證俾牌牙蘇插水就提都冇撚提過

法國ching你d用詞變得幾化
由開頭話擺明居馬講插水 到依加直接變有比人侵犯
點同你鬥

咁都叫犯規，咁角球未開就吹得12碼，斬都慳番

Fairness 好主觀既
既然話黑哨，咁當然用返犯規數
如果有數據睇到走甩既判罰佔總判罰（包埋無判個d）既百分比咁就最好
但係睇成場波都約莫知啦，psg防守咁差但係矛，好多球都無比

下身有推，
手有㩒，
望下你地張gif啦黑
屈到真係冇整跌so9咁

踢歐聯淨係次回合
首回合入波唔計都無野

明明就係氣功

呢個回覆各位球迷下次記得對疤用

你估未試過

邊似你皇狗自己友推跌自己友都有十二碼

算9數啦 疤迷選擇性失明既

Cap撚左啦
以後真係個個post都有機會見到呢句

比人侵犯-》插水》搏12m
你睇唔到插水兩個字？

你明唔明咩係食哂身位?
同阻住蘇9單刀機會
個波係佢前面佢已經可以起腳

有侵犯又插乜撚野水丫屌

邊似你疤狗自己仆街都有十二碼

PSG三球禁區內犯規無十二碼，唔知邊個選擇性失明啦

你知唔知咩叫插水？
真係侵犯又點插水呀

其實呀蘇個球係衰個後衛個身同隻腳壓向呀蘇令佢仆街，隻手無野

後面有哂手部動作都叫自己仆街?

如真 如假 如可分身飾演自己

哎屌你好撚on9
比人撞唔一定仆，頂得住都得架，兩樣都得
佢個情況係頂得住但決定去仆去搏12m，咁唔係插？

好似一開頭係插水球證冇吹，跟住就對方有動作，跟住就對方有動作加插水但球證吹左12碼，跟住就插水其實有道理，跟住又插水有灰色地帶可以唔吹

你做乜鳩啫

咁到底係手定腳 ==

你知唔知乜野叫插水

同一情況
如果換左碧基 同卡雲尼
巴迷的論調唔知仲係咪咁

巴塞隆拿演藝學院

你咪屌柒佢囉，呢球馬昆奴斯一開頭係有用手先
佢之後係有縮手，但一開始係有禁

eh...我係車狗

如果呀嘛

屌下疤塞條氣順d

你就話隻手冇野，你個老友下面就即刻話有，咁有定冇，定係灰色地帶

根本兩個情況唔同啦屌你老母，懶有logic
而家係人地攞到波跑緊，你個動作整跌人，要拎把刀出黎斬柒so9先吹得犯規？

答左啦

咁我信卡雲尼又冇咬咬 咁狗的

塊面好撚腫啊屌

拎條J出黎吉下先叫侵犯

其實都係針對咬人果球姐
果球係插水但同時都有接觸到
但我覺得個接觸唔足以令佢跌，所以認為佢係插水
而psg同時亦走甩左其他12碼
總括黎講今場根本唔係黑哨
咁點解唔係欣賞下人地打得好/反省自己打得差？
你話疤有前科/犯眾憎，所以今場都要比人話黑哨
咁唔客觀咁我都冇野好講
Ching成日問人中學畢業未又叫人溫DSE，用埋d藍絲老屎忽口吻唔會令你有說服力d
Btw好似認真左

邊個攞到個波跑緊

你成功將兩個人既point mix埋再扭曲
一開始唔係我講啦
係對方侵犯在先，其實呀蘇可以唔仆但佢照仆搏12碼，係佢立場黎講為左贏，拎呢個機會搏12碼好合理。但係其實插水係唔合球例，應該食黃牌，只不過佢呢下插水係比人撞完之後應有既反應，所以唔可以當佢插水，球例上都係當係真係比人侵犯而仆而唔係插水，所以呢下吹唔到佢插水，但其實佢真係插水

三秒後既自己

同一情況
如果換左碧基 同卡雲尼
反巴的論調唔知仲係咪咁

依個post啲疤幫插水辯護既論點套返晒入阿朗冇判到既十二碼都好似講得通死啦死啦

從來都係笑貧不笑娼
以後世人只會記得巴塞首回合輸4球
次回合輸多一個，但入番你六球
唔會記得咩黑唔黑哨

認真
反巴應該會話巴狗都有今日

北京電視機 記成世啦

寫咁大段做乜姐, 簡單一句咪夠囉

歐聯次撚次都黑，真係玩撚哂

你知唔知自己講緊咩 ?

仲要巴塞係憑實力反cup

北京電視機比人記左咁耐
韓仔世界盃

你唔係認真左，只係唔睇上文下理
on99 走入黎話人輸唔起搵野賴黑哨邊個理你
事實無人輸唔起，只係屌黑哨
而班疤(某d 喇，廢事打一船人) 不願面對亦不想承認

所以非黑哨，合球例，完，
要屌插水，另開新po，呢個topic係黑哨

明明係你自己係呢個po講插水合理先
之後話人離題

插水唔吹插個條友
唔俾黃牌so9 俾12碼唔係黑？
唔係諗往分開黎講呀

其實呀蘇可以唔仆但佢照仆搏12碼，係佢立場黎講為左贏，拎呢個機會搏12碼好合理。

到底中文差到咩程度

岩,疤拎歐聯=實力嘅證明
鍠拎歐聯=足協偏幫,對手全部最易打嘅

睇完你d point我真係覺得我即程唔識中文添啦

Yes

6球少一球都晉唔到級 有至少其中一球(so9)係黑 個晉級就等於黑返黎 講完

有一張牌真係比左so9插水但唔係呢個
但係呢下12m插水球例上係唔當佢插水，雖然佢事實係有插，但係球例黎講呢個情況係唔計插，上面講左點解，唔重覆

條友講左就黎10 頁個諗法就係咁
大家都輪住同佢屌左就黎10 頁
佢既諗法好簡單
係插水呀，然後球證照比12 碼既話
唔係黑哨

事實上係得so9球12碼係插水插返黎，
而psg都走甩唔少12碼
我真係唔覺得呢場係黑哨咪覺得係輸唔起搵野賴
留意到d正皮急速上升，有幾多人真係睇哂全場先屌黑哨？

咁係因為佢地本身真係廢
做馬出黎個反差太大
所以印象令人深刻
同埋呢d關係到國家面子
有政治成份，容易被炒作

有掂到我插水好應該 條女著得正我姦佢好應該 呢隊閪波犯眾憎 全部人都反唔係無原因 又唔見有盲反話細哨臭格 插水 咁清高話人暴力 屁獁個腳報復幫人按摩啊

你又駁唔撚到，你係呀蘇，個下插水係咪好正常都會咁做？
你係球證，個下撞落去仆街係咪好正常要吹罰，你講？

而家又唔計插拿
Ching識波

咁你同fifa講叫佢改球例囉，比人撞完不律真仆定假仆，都當插水

事實有插，球例冇插
咁球例係咪事實？
定係你講緊quantum theory schrodinger's cat?插與冇插同時出現？

球例唔計
現實佢真係插
屌你老味好似同一班未讀過書既生番講野咁

Last min 插水有12m先晉級,咁好心你地班疤就唔好講咩熱心反cup咁核突啦

姐係球證個判決按球例係岩？
係球例上又唔係插水 12碼好合理
係咪咁

我正常咁做就=插水合理？
唔好on9啦
依加我一直講緊個point就係插水唔合理
你係咁要話插水合理 仲拉到話咩role 咩佢無插水但其實係插左水

真係笑死人咩

Not really, 球例係judgement rules，比球證去判斷同裁判，而唔係事實

俾人紅左打少個又會點呢 不過冇關係啦巴黎有甩咁多粒，要計都計巴黎先

法國龍門飛黎飛去

Yes
球例上黎講係咁，球證跟球例裁決
但係現實生活so9真係插水 不能否認

屌你老母失足6球波俾人係到嘈個6球其中一球疑似插水 屌你失少一球已經夠晒唔撚洗嘈啦

有潛質做正苦官員

？

依家就係講緊你假仆
為左贏而仆 呃到球證判12碼晉級 係咪就唔當黑先

呀我屌你個閪
呀蘇個下插水係佢立場同情況而言係好合理既選擇
而唔係球例上插水係合理
係呀蘇揀插水呢樣野對佢黎講好合理

你插少一球人地已經晉左級 已經夠晒唔撚洗嘈啦

有無諗過黑少一球都唔撚洗嘈?

未計PSG走甩12碼
再延伸落去既話上場小花冇比人吹走球入球都係返到

黑哨既係球證特登做對個方有利既裁決啵
而家係呀蘇插水令到球證比12碼
球證無幫任何一邊，中立跟球例

下?好似so9 插水嗰球冇12碼已經晉唔到級喎

一切都係球例錯
巴其實都係受害者
球證都係

球證俾牌牙蘇插水冇撚人提既？點撚樣黑哨法？

迪馬比人鏟低冇人提嘅

大家對黑哨的定義愈來愈鬆

仲兜到咁
咁手球入球 越位入球呢d對得益球員黎講都好合理呀
真係唔明其他人嘈d咩

俾人黑完係咪應該埋去踢斷蘇狗隻腳
係PSG班友既立場都好合理喎

依家係討論插水定黑哨呀

插水就應該比黃牌 點解插水吹12碼會比你講到理所當然
其實你係咪架膠黎架 曲線屌疤狗

但好難怪，呢個情況你都證明唔到假仆

你話佢假仆，佢：喂，唔係啵，佢撞我我仆街好正常啵
咁你又無證據證明佢又真係假仆，但佢又同真仆一樣，只好當佢真仆

67分鐘俾張黃牌牙蘇插水對場波好大影響?佢俾人2黃1紅趕出場?

插水都比12m咪黑哨
不過巴話球例上又唔算

究竟討論緊咩

好多阿狗

跟住我次次提PSG有得益有走甩12碼既時候都會比人自動filter

迪馬比人鏟低又點睇呀

莫須有啦，總之巴贏波就唔抵啦

球員揀左呢個選擇姐
但係球例個到又令到插水有得益呢
你呢d 擺明foul無得講
但插水個到就好難證明真仆定假仆，所以成日會得益

一句講哂 球品差咪插水
幾時見美斯會插水 呢啲咪實力

如果有番10年咁上下波齡都知巴塞係歐聯咩事 嘈黎都冇咩用 巴狗一向無恥

一個主場一個作客喎,邊隊走甩12碼著數啲?

最後冇絕殺班柒頭咪又笑柒巴塞，仲會講咁撚耐球插水咩，講到尾咪又係條氣唔撚順，最後一分鐘射唔出

真係笑死我
咁無得講啦人地果d就擺明foul
原來插水就唔係擺明foul

巴塞

都預左巴塞反cup到
係估唔到贏得咁肉酸

得果10年波齡就咪衝出黎扮老屎忽啦

即係球例上寫明插水係黃牌
但某d情況好難證明佢插水定真仆
兩者既動作都反應都極似，咁你證明唔到
而人地又真係有犯規動作（撞踢推等等）
往往都會當佢真仆而判12m
咁其實球證都係跟球例做野，睇佢手鬆定手緊姐

計作客
疤上場小花比人吹走入球呢？
條數係返到

球品差唔否認

碧基手球

咩肉酸
球證錯姐
巴塞熱血反cup
強調番球例上冇插水就得

agger
你話其他隊有黑哨，咪都係全場得一個判決係有爭議
巴塞就唔同，全場黑哨陸續有嚟，以前就睇到r撚曬頭，而家真係乜都睇慣曬

繼+2gc之後，球壇又出咗隊合理gc

90分鐘兩粒

屌你冇角

咁你真仆同假仆一樣動作反應，你點證明佢係假仆？證明唔到，咪唯有當真仆咁處理判罰

但係越位同手球一眼出出同證明到，例如有旁證條線同埋主球證睇對隻手掂左，無得以假亂真

第一根本唔係插水
第二成場巴黎已經走甩兩至三個十二碼

10年夠啦,朗甸果陣邊有咁離譜

岩,條數係返到,咁跟住係加時,唔係"熱血"反cup囉

美斯唔插水

說穿了

屁馬禁區比人拉跌
PSG手球
好似仲有球小花比人跌跌
鬥數屎忽野冇意思
不過今場唔係得疤有得益
何黑哨之有？
（你屌so9插水濕鳩博12碼我實認同 ）

講多無謂，早幾年轟誤判嗰場只係誤判，冇證據係收左錢黑哨
當年馬賽同埋蛆先算

你唔撚好on9啦，以前班荷蘭幫仲撚離譜

如果巴塞走甩兩個
巴黎走甩左五個啦

合情合理合球例
熱血反cup冇來世

Ching
4-1同5-1喎

慘在你又駁唔到淨係可以發狗瘟呢

留意番
美斯個d叫介乎真仆與假仆之間

巴7:1，你班酸鳩又會揾多球黎討論架啦，成班老屈

我唔敢講呀,果陣巴塞真係球壇模範黎架

邊有大家，來來去去未又係嗰隊班球迷

當年的巴塞華麗腳法
現今的巴塞精湛演技

巴迷真係
幫你強調論述又屌

你仲勁,好多疤自己都話係插水,你竟然話連插水都唔係

睇精華 尼馬從後踢人已經要紅啦 完全唔係諗住踢波

紅你個頭
合理攔截

你咪慢慢記慢慢講

唔踢人唔通要踢個波入自己龍?

其實所有黑哨都可以話球證分唔到真仆定假仆先比
呢個世界冇黑哨
Ok

點會呀，班友勁多小動作又矛，鍾意就撩鳩下郁鳩下你，只係果陣西甲都冇人睇，同埋呢度多小朋友，個個睇精華，人講就跟住講

黑完都贏唔到=無黑哨
人地矛=合理黑哨
真係黑哨=有爭議咋

岩呀，死巴狗又黑走張紅牌

Barca barca

疤狗無恥d定猶差無恥d

其實我都記得迪高都係演技派,不過果陣真係無咩人屌巴塞咁滯
係自從哥狗帶完,有北京電視機事件,有巴斯基斯俾人cap gif之後先屌得勁

圍內屈到佢黑就真係黑咩睇下報紙topic點出

我點知你邊啲計foul邊啲計唔foul,你話"條數係返到"我就梗係當2邊主客入球數一樣啦

U睇開大公報定文匯報

以前未睇過淨係識吹奏細哨
而家就睇精華人屌佢又屌

咪係
洗唔洗企條雪糕筒俾你練波咁扭呀
踢一兩下就多多事實
唔掂得就打乒乓波啦
單打好啦

我信係黑哨了
圍內都咁講，即係大多數啦
我唔係眾人皆醉我獨醒，
雖然圍內駁唔到，但係我都照信係黑哨啦
唔拗啦 我錯了

人民日報

我疤熱血反cup,有排j

馬迷比巴迷屌到啪啪聲
而家屈人黑哨安慰受傷既自尊心
賤種馬迷含撚就有你份啦

又係反疤即鍠

又同疤迷講波齡一陣班佛朗哥時期球迷又沖晒出黎話被迫害

當年個加泰人有冇過到黎

果500個正皮全部都係皇狗比

地球聯合軍加埋先至得500個都好出嚟柒

其實嗰五百個有四百都係巴迷扮鍠狗

而家係唔係同你講啊
你咪唔好對號入座咯
我係中意鬧柒頭馬迷唔得？
正如垃圾皇都中意無理取鬧

好型
我笠水

唔怪得呢個世界有咁多爭拗, 咁都可以將呢球插水合理化

抵撚死啦垃圾艾馬利

球證誤判關巴塞咩事
插水唔洗技術呀

疤狗平時阿朗插水就道德撚上身，又笑鳩佢
依家so9插水就話佢插得smooth,又插得make sense,仲話人地比位佢入，真係好撚無恥

難分真與假
究竟係真疤迷咁痴線定真係有咁多假膠扮疤迷要搞到巴塞咁乞人憎

已經copy晒全部疤留言,留返下次幫死鍠狗護航

一個無論如何堅持己見既討論係冇結果。美欺定丙朗勁都話會有啲高汁成分。而家根本純嘈

認左佢咪算啦
做咩咁肉酸

姐係咁 其實樓豬講緊邊隊疤

其實除蘇狗嗰球插水, 屁馬條死仆街博返黎嗰球仲黑喎, 對面個右閘直頭已經仆咗街, 屁馬條仆街係格硬撞隻腳落嗰條友個頭度喎

不過好似講嚟都晒氣, 疤狗話合理就合理

利申: 唔係賤種皇, 唔好屈9我

迷疤既人真係特別威武

認真,俾證據可唔可以俾個好小小?一掂到so9就cut咗算點?

疤狗好野

屁馬一嘢踢落一個仆緊街既人應該直紅添啦 疤狗係威但真係黑哨囉 同當年黑鳩軌一樣永世都比人記住 巴黎真係好柒 點會輸到6:1

yes 明黑鳩你 咁點

呢句真, 疤狗係仆街黑哨狗, 但係巴黎琴晩d防守真係垃圾

自己睇返第一頁個全ＧＩＦ啦，個ＧＩＦ係慢動作ＣＵＴ唔到咁多

公道講句 巴唔係插水 插水係指冇掂到就跌
巴班友係掂到少少 跌得好誇張
佢地只係以演技影響球證判決
演技係一種能力 所以我地唔應該屌佢地插水
而係欣賞佢地既演技
利申：19000 歐聯Wfc

歐洲演藝學院你當佢流？

我諗起當年 比比 (好似係) 對丹狗果球
無碰到丹狗 但佢都可以碌幾個圈

冇錯呀其他球員跌冇十二碼係演技未到家，應該報讀疤塞演藝學院進修課程 讀完包你一跌就有，因為好多球證都對疤塞風格演技好受落 一睇就知你疤塞出黎

認真講句,其實我都唔覺得係黑哨,只可以講so9真係插水插得太逼真

只係我最憎成班疤明明插水博到12碼先晉級,仲講咩熱血反cup咁撚核突,如果我係疤我心中暗喜-6晉級就算

同埋講多句,其實好多時我覺得係fifa做邊隊晉級,而唔係邊隊波收買球證黑哨

有掂佢, 佢就可以合理插水, 乜撚野道理

咁樣叫d女人唔好短裙, 唔好黑絲, 唔係強姦妳係合情合理
要好似中東d女人咁著, 我強姦妳, 先係我錯

老實講唔係疤隊波乞人憎,係啲球迷嘅狡辯乞人憎

我有冇睇錯
點解前面地波後面高波

我有個fd話係巴黎條友on9, 明知so7係咁既人都比機會佢喎

算啦..D人選擇性失明..

咩叫比好少少證據..踢到SO9之後咪跌囉咪12碼囉

影到呢度就算cut左又點, 係有接觸就有接觸架啦

睇左咁耐個post冇見過人講巴黎禁區球手球

正負評一面倒 好心疤縮返入你老母個閪到啦

重播返轉鏡頭味係咁,你睇返第一頁d gif

你就真係縮返入你老母個閪到啦,巴晉級,你喊緊呀?

贏波就黑咩

好撚多人正評依加我好撚驚

個gif我剩係見到後衞掂到so9,完全冇撞落去令到so9跌

不過見到你話"係有接觸就有接觸架啦"呢句就知道你覺得so9插水係好合理

疤狗肯定認為南韓係足球界既亞洲之光

睇正負評就知分野

我地巴塞唔撚介意你地點講呀!(不過又死入黎同你地理論,吹咩)

唔接觸, 唔撚好踼波, 你打乒兵波啦

俾條全片你睇,1:33

黑唔黑我唔評論
但巴黎真係好撚柒

下場又玩黑哨
邊個夠你玩

今屆全副身家買疤狗冠軍
黑哨到出面都得, 邊夠你玩

唔好打雙打添呀，撞到隊友呀

成班都on99輸波搵野瀨
呢啲波有接觸唔跌就on9啦
仲要唔係殿定勝第6球

好心你班白痴踩鳩唔係自己棒個隊之前用下個豬腦先啦

CLS係波台認真討論
抽下水BINC咪算囉

好撚多正評
Fifa 聽到民意未
應該立即取消疤資格

即係你都同意佢係插水啦?
咁插水博到12碼成班疤就唔好講到咩熱血反cup咁唔知醜啦

仲有咩唔係殿定勝第6球,冇插水12碼嗰球就算你入咗第"6"球都係入得5粒出咗局啦

係啊你地疤狗只要有12碼就係黑哨 唔順超咪炒我皇456囉

疤狗手球唔比12碼 自己又用演技黑人兩球 踢波呢啲合法碰撞邊有得吹 蘇9個球未掂到條友都跌緊啦 屁馬個球仲要係自己撞埋去 （拜狗尋日個球都係黑哨）啲球迷仲要大聲話自己演技好熱血反勝知唔知醜 最後好希望足球可以好似籃網球咁睇慢鏡判 近年啲垃圾球證真係好撚左右場波

如果咁講輸4粒到追到6-1應該好多隊做到
想知有邊隊波係一啲運都無又可以反cup?

直接宣布歐聯冠軍係疤算啦

開波無耐對面就兩個手球無判啦,真係幾左右場波

你知唔知場波巴黎有幾多次手球？仲有球係禁區

唔吹得不如去打兵乓波啦， 兵乓波唔會吹身體接觸

唔講以為死都唔撚跌就獎攞

邊得閒睇 見有人開post屌疤梗係屌埋一份

呢句真

係唔係都禁左正皮先講 投完票會判返疤塞出局

屌
呢d野都講幾十頁
隊隊波都會插水博12碼架啦
成班賴係正義之師咁

條氣唔撚順呀嘛

個黑哨 真係狗撚到仆街

以後有巴塞既波都唔撚睇

如果可以睇慢鏡改判決，巴塞係聯賽應該領先緊10分最少

咪係 人地psg領隊同會長賽後完全冇提過球證就知啦

話有接觸唔跌就on9等如認同係插水 你啲邏輯同支那狗有咩分別

禁區攞波準備單刀比人撞係咪要死頂唔比跌 你當個前鋒白痴架

呢啲55波球證做左判決你去challenge佢 你同香港啲廢老質疑法官有咩分別

插水博到12碼同有冇運有咩關係?

我剩係知同演技有關係

利申:唔覺今場係黑哨,只係覺得疤演技好令佢地晉級

on9
黑一球就夠啦

蘇亞雷斯 依隻真係史上最撚無恥既狗嚟
又插水 , 大賽就見到佢有幾 dirty

仲有, 第 1 球 12 碼 同當年 世盃 , 澳洲輸一個關鍵 12 碼畀 意假 一撚樣
個球員跣腳仆街, 個進攻球員挨落去扮畀佢撞跌

依場真係一場經典 dirty 波
d 入球有幾精彩都係垃圾波一場

我諗蘇亞雷斯 係我唯一一個想佢仆街死於非命既 狗嚟

一定係,場場波疤都係俾人誤判,其他十九隊都係得益嗰邊要扣分

插水賴人地防守

呃正皮

想問比正評堆人有幾多個真係睇哂成場波？

疤狗連插水都唔屌得

有幾球無比你唔撚講
Psg都兩球手球無比啦
仲有球尼馬比人推

馬斯個球手球suppose都要吹

係個球證on9

睇哂成場波又點 ?

睇完可以屌你老母屌你細妹屌你女友呀

屌你低質到

呢個po就知連登比以前高登低質幾多 有接觸下插水判左12碼都叫黑哨 咁某西班牙首都球會之前場波係人地禁區推低自己友但有12碼 呢d又叫咩哨

笑撚死人咩
睇慢鏡
一開季我巴塞已經6冠王啦
其他隊仲洗踢咩
奧斯卡都唔會有moonlight份

插水又點?總之而家係熱血反cup,記住係熱血呀!!!!

巴塞 D 狗 fans 永遠都係咁低質

唔同你覺得負評又真係個個睇哂咩，大把巴迷一早瞓哂諗住出硬局，見隊波插水反勝就上水護主

你訓撚醒未呀柒頭？講講下波講乜撚野屌閪？
係咪睇撚完場波谷住射唔出呀？自己死埋一二邊打飛機啦

屌你低質青頭到
講講下屌你老母細妹女友
你走去講打飛機

好難低質得過你咼 幾時去驗下腦呀

用疤球員"插水判左12碼"黎證明場波唔係黑哨,係疤先咁無恥講得出口

我都認同唔係黑哨,不過唔好話自己熱血反cup咁肉酸囉唔該

你係咪思覺失調入錯post?
睇唔睇到個topic傾緊咩？

個球9單刀,佢咁飛撞埋去,你唔睇慢鏡你睇鬼到咩,仲要係有到Kick到so9
我都可以咁講如果運好既話MSN腳腳中龍,就唔使打到6-1添啦

屌你低質到
講講下屌你老母細妹女友
你又走去驗腦

插水只係為球隊爭取最大利益 佢哋冇做錯到

呢樣真

話負碌反勝咪係
即刻無野好拗
何必死話無黑哨

咁撚串 想輸幾多球12碼阿

疤狗黑哨都嘈咁多頁，波台師兄真系得閒

疤狗平時最中意屌人
靠12m，插水，黑哨，手球

依家自己全部做曬，就話係誤判，又覺得呢啲仰足球一部分
如果係咁，平時就收皮喇
龍門任你擺
疤狗真係最撚惡

緊係冇啦

個哨從來都係咁撚樣

樓主直線呃正評

黑哨又點，南韓當年係亞洲之光

咁又未必, 隊波之前哥狗嗰期真係由教練到球員都真係好撚乞人憎, 應該得佩大佬同小白係冇做過任何衰野, 連沙維都係咁拼圖, 美斯都有省球迷

當年疤贏車又係熱血嘅
反正就狗改不了咪乖乖做狗
但咁撚惡嘅狗真係考慮下要人道毀滅

拖到咁後先做野 唔覺意出左局咪要嘔返d錢出黎？

輸個d囉

插水晉級都夠抽班疤狗水啦
下次疤狗俾人插水唔好哭喪就得

利申 覺得唔係黑哨

初頭雙方都有犯規
球證鬆大家開始大動作
始終關鍵球無啦啦咁專業咁手緊
我只可以講唔排除
但唔好講到無
因為就算黑哨都可以做到自己好公平

仲有上面屌全家都只係一個比喻
點解可以真係當人地屌緊你

其實由第一分鐘開始 屁馬同蘇7係禁區比人掂一掂都跌啦 存心插水搏pk就緊既 PSG唔小心掂到佢地又係柒既 黑唔黑就睇球證收左咩柯打 同劇院講道德

真心唔覺得黑
睇哂成場
講黑大把黑過佢
插水呢d基本啦
何況係巴塞
反而覺得巴黎打假波

拜狗 黑

巴狗 黑

明黑你又點 4球在手 自己唔爭氣

係咪連登首次地球聯合軍？
咁睇疤真係幾黑人憎
反cup 6:1出線都比人屌多過讚

疤d氣燄
好難唔反佢喎

好弱智，唔單止球例，樣樣野都一知半解出黎柒，叫雞邊度係合法，係走法律罅咋，撩企街咪非法

巴黎打假 有冇人認同

點會幾十日前就屌打4.0。

過十幾日就輸6.1

唔假
巴塞真係勁既
果種一定要反cup既決心
不過球插水無得唔認

Mascherano on his 85th-minute challenge on Di Maria: 'Obviously I fouled Di Maria, but I don't think that's why we eliminated PSG'. #FCBPSG

姐係上次輸4.0打假

PSG真係衰自己
明明大把餐屎kill game

卡雲尼雖然入左球但都係敗家

不嬲都見紅踩見低拜架啦

但真係好誇張
琴晚都有阿迷屌拜仁黑哨
但無人理

鬼叫疤d過往表現咁黑咩

你唔係uefalona點會有咁多人走出嚟話你黑

咁撚樣都唔假
唔講頭5球同啲單刀 最尾果球啲企位完全睇唔透
弱智都唔會咁守啦

"We must find the strength to raise our heads. You have to be men. We are all sad. We lost 6-1, it's not because of the referee. We are primarily responsible."

Verratti自己咁講喎，雖然係from

企定唔追波

疤d歴史多到數唔哂
就算創造歴史都冇人同你慶祝

好波不防一睇再睇

個個jer住球12m
又唔講下尼馬插足幾球無黃
報復又唔使紅

咁撚無恥都有，咁都可以有人話冇黑
果然人無恥便無敵

[img]

打排球？

講緊馬昆奴斯?

我講馬屎打排球

賤種疤諗住洗底呀，食屎啦屌你老母

馬昆奴斯開場無耐就打，球證話ok嘛

差距500正

全部都係賤種鍠
合理疤又比人迫害

第二球唔應該12碼
其餘成場波都冇乜野

至弊成場波嘅分野就係第2球12碼